覺唔覺得請大假既人普遍比較自私？？

一請就請個幾2個禮拜
啲野又麻煩到第2個同事
糧就照出。。。

好唔好意思

又唔係得佢一個先可以放大假
下次你放咪一樣要人地頂
你係咪從來都唔放假先?

你唔識請兩星期大假?!

我會避免囉。。多數逐日逐日咁請
有緊要野係屋企會幫手

有獅子山精神

打份工姐賣命咩 假都唔比人放

你唔會去旅行？

香港有咩公司管理係冇問題
個個老細都十分短視 見招拆招

啱呀，所以我一個禮拜會返足七日，從來唔請AL，每日OT都唔會要求補水，只求付出不求回報

唔話唔可以自私

你呢啲真係仆街 做爛市

覺唔覺得話人做爛市既人普遍比較自私

咁係事實嘛。。咁博做乜9？

咁做係唔夠

要做每日最遲走果個, confirm晒D同事無野幫手先走至係好員工

銀行公一定要放Board leave，放假返公司都唔得喎

上一代都係咁捱返來㗎啦
邊似得而家啲廢青，又要去旅行，又唔肯OT，OT完又要補水

岩呀 而家d後生唔捱得 辣殺

事實係 成撚日都放假

我三年黎一次大假都無請過 又唔補錢
依加有二十幾日大假同三十幾日例假

有糧出已經係大恩大德啦 仲諗放假

無上進心呀你地

你儲埋咁多有咩居心

樓主間公司你冇股份㗎,咁勤力做咩？

做緊奴隸仲以為自己好叻

冇左一兩個人就運作唔到既話 你公司都幾垃圾

低層就唔好出黎吠啦
你放假實個個識做你啲野架

高層先多假 廿幾三十日 點會好似你一日一日咁請

公司啲鬼佬 成個十二月都唔見人
十二月初已經同我哋講happy new year下年見

高層先唔會請足牙柒頭皮

咁你間公司啲高層都幾廢 咁有閒情放假

九成想遲d搵到新工可以即撇

哇 好撚賤牙

咪係，放星期六日嗰啲都好自私
我返埋紅日添㗎
好似七仔咁年中無休

同感 所以我每日訓2個鐘 1個鐘食野 其餘時間都會做野 唔想煩到其他同事

唔好咁極端好喎！

下? 咩工可以放兩個星期咁多.......
我一年大假用哂都係放得一個星期多一日....

我冇野講

你自己做緊奴工 就唔好同人比

擺明係串你喇樓主

點解要串我

我訓公司，年中無休，24小時不停喪做

樓主你生不逢時 如果你喺以前出世 應該喺起金字塔班精英嚟

公司唔俾休 恰9我

咁咪要畀番啲租公司？

一個星期 = 5日
多一日 = 6日
勞工法例一份長工一年最低限度假期 = 7日

當然如果你話你星期六都要返咁無乜野講。

當然啦，每月7成糧都係比返公司。老闆係比我嚟學野，唔係嚟搵錢

公司應該好睇重你

肉酸老母......

之前公司有個大肚婆
生b之前日日唔做野 掉哂比我做
個時唔識野覺得人地年資比我高 好應該幫佢做
老細又成日要出去開會
佢就lunch完去meeting room訓晏教
產假連埋al拎左3個月大假咁制 全部都paid leave
老細就要我接哂佢啲野黎做
到佢大假差唔多放完
一心以為終於唔洗再做佢啲野
點知佢辭職
話就話想專心照顧bb 已經遞左信
但聽第二個同佢熟啲既同事話
原來佢考到政府工
好啦最後老細知佢走諗住調我去佢個位 (人工高5k）
點知佢又話返黎做
係老細面前講到話 知道公司唔夠人用 想返黎幫公司手好偉大咁
但其實係政府工日日比人mark到實一實無得比佢好似呢間公司咁hea
所以佢又返返黎做
仲想我好似以前咁幫佢做哂啲野

利申 已經係前公司 講講下好似離哂題 sorry for 1999

通常星期六日都唔放假幫同事做埋野
都唔放大假以免加重同事負擔
利申 大愛撚

上次同個同事鬥遲走，條仆街十一點就頂唔順走先，真係好撚廢

咪係
有工返仲想點？
睇下非洲人
幫屋企擔水架咋
邊有工返

大公司就話啫，細公司真係俾政府不斷增加緊成本..

你冇同你老細反映？

係囉，放大假的同事正仆街
我就從來唔會請假，就算樓豬死老豆都好，唔想俾麻煩人嘛

強烈建議公司高層要取消al
一啲責任感都無
佢地放假邊個識做佢地d野

覺唔覺得仲返工既人普遍比較自私？？

曲直難分

HA

傻西越來越多

我公司連請一星期送多一日 唔係唔請下話

講得好

你唔係小家到1日都貪牙？

老細知 但唔理
細公司 一樣野幾乎只係得一個人識做
佢又識擦鞋又多心計 我唔夠佢黎

牙你老母

應該個個喺公司紮營 做完野即訓 訓醒又可以做野

我都鍾意拆散放
但公司迫人一年放一次5日block leave

幾日幾日請咪仲仆街

吹咩，執埋我d手尾啦，傻仔

港資+細公司=ON撚9

屌你老母親

既然你唔放大假，即係你好喜歡工作同埋勤力啦
依家同事想休息下，你又可以做多D野，咁唔好咩？

屌你老母西，老闆比佢放假你吹咩？
咁唔滿意咪唔好做埋佢果份囉
立圾

僱傭條例寫明年假唔可以逐日打散放

年假須為一段不間斷的期間。但如果僱員要求，僱主可按下列方式給予年假：

年假日數不超過 10天 可將不多於3天的假期分開發放，而餘下的年假則應連續發放。
年假日數超過 10天 最少連續發放7天年假，餘下的年假可以分開發放。

發覺好多港奴 都對 公司好負責任
但對自己屋企同 人生 就 冇負任

覺得瘋狂ot,比家用屋企人=負左責
覺得番份牛工,博儘，就對自己人生負左責

岩啊
對公司使咩負責
出事都係腦細出事
做細嘅最多咪轉工
為左份工搞到個人又有壓力又辛苦
返工緊係缷得就缷

公司係老豆開

我主動向公司提出唔駛出糧 , 減空公司負擔
你仲好意思留係公司?

好認同！

忘記咗食藥呀你！

屌你老母我唔放下大假點assign啲野俾樓豬你條撚樣follow下呀 唔俾野你做又話我呢個做大既唔俾機會你條柒屌學野上位 你想點撚樣先 而家有時間上嚟開埋啲19post即係好得閒冇野做啦下話 今晚同我ot到十點先好走

收人工已經係自私
利申返7日 紅日貼錢返工24小時工作

樓主老母好肉酸

你老母仲喺度 ？而家過左點半鐘唔撚開工？你老母而士冇出糧俾你呀？

樓主好傻好天真

咁又係，反正你拎大假都無人約

你無屋企人女友朋友咁你緊係有事先需要放假

我係好pure

熱狗

假膠樓主

迷佩狗都係on9

肉酸狗扮唔到豬蛇咁

BLOCK LEAVE

女又

😂波台狗真系好能搞笑

覺唔覺得一日一日咁請大假既人普遍比較寒酸

我請一個月都係咁
去死啦，屌你老母

請善用起底功能 樓主一向都開埋啲反社會常態既post